機場手足應該未做：長期直播新聞live，放催淚彈等即時新聞，以及放映會畀國際旅客

暫時睇仲未有人做過
請機場手足諗諗佢

推

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[ch85直播推到唱歌] 今晚8點 - 傑志 對 曼城

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

推 值得做

唔知邊度咪有幾抽催淚彈殻？
應該喺機場展覽

直播

TST TG LIVE !

直播黑警仆街行為

推到機場既人睇到
馬上Live比機場既人睇

有放映但俾自己友睇有鬼用咩
緊係對外播啦

Live需要
要connect返機場同外面既抗爭

果度唔係好夠電視機

利申岩岩走左 聽日大家帶下mon/projector之類去啦